依期一齊旺，大家唔好jump！贏到開哂巷！85

繼續

鏝 1-1 (5-1)

1 1

鏝

咦 喂 做乜撚野

屌 用手機搶唔到

btw半大cashed
估唔到係1:1

熱狼曼
靠你地追數
今日馬仔hi左幾舊

半大gel

屌咁都唔係12m

話口未完

熱走甩咗12m

祖有兩球手球添

1:0果陣巴ng幾倍？

黑哨

得架啦 一定贏

鏝-7c

蛆都走甩咗12m啦

gogogo

4.35

熱守唔到祖兩翼
祖又守唔到傾哥
依場真係幾好睇

4.x 好似

殺啊！

宜家4.9

5.2啦 應該無ng啦掛

熱刺有冇咁攻得

熱主勝
曼城-2
狼客勝

可能球證見吹漏左祖
就吹漏埋熱
打和啦super

保方勁到呢 想入都難

田徑隊你估講笑

擋極都仲有

多數講完就入

角口竹

角呀

轟呀轟呀轟呀
早抖

祖記就頂唔住

上半都咁 我想像唔到老人隊下半會點

熱刺攻到佢仆街

熱刺食左春藥 祖仲係0射

Dier傷一傷比祖記班老野回氣

我擔心曼城開唔到-2炸

遲早收皮架喇放心

熱浪曼
一定贏

我都怕所以等到-1.5/-2

列斯聯同祖雲都係0射

狼goalllllll

狼

熱狗攻到仆街 應該就黎有

我無本 齋買讓球主客和

狼隊goalllllllllllllllllllll

曼城攻佢老味 比多3粒

狼2.5b

祖d後防加埋都百幾歲

巴素利空門唔入

支持

保方真係

屌你專登踩9人

老孫

狗到仆街

要不是保方祖記上半場至少失一球

放心咁攻法實收皮

角大jump得？

我怕熱刺下半場無氣咋

終於出牌 個球證on99

熱刺1.5B買得過

賤熊巴上水未 睇死你訓死左

係都擔心下對面老人隊

hup陣應該hup到聽朝

意大利啲老野

Sleep is for the weak 聽朝有得笑佢

熱刺1-0

Son!!!! Goal

熱1-0

oppa

Son真係好勁

差你炸 曼城
入反幾粒 精神下先啦

孫仔

早知all in熱刺晉級 依家祖記要入兩粒先晉到

孫勁

Cashed

本身都有幾腳

孫興民真係勁

有1.7 都唔錯

in oppa we trust

買咗祖盤

後悔無買1.5大

當捐錢俾老人院

鏝-4c

狼隊入多兩球比我食埋青爐果注ok!?

-6c先啱

大巴拿好撚沈

祖記加緊進攻 咁樣反而係好事，要消磨班老人家體力只好迫佢地進攻

得 肥西加油

下半場可能會完全唔同

點解要醒左

劇本應該列斯聯追番粒先然後狼隊2:1ft

扑暈自己啦

有無人知曼點 又尻踢？

2800中左好多條
想中下4000

狼隊

祖記去打mma啦

02 alrdy

狼goallll

2.5b gogogo

因為在意 因為擔心

想永續青爐

無角

曼下半場快入2粒

曼城比多3粒

唔好

頂住ok? 半年無買波

夠啦hea到完ok!?

無買狼隊好心痛

曼城穿左狼隊 曼1:0果陣好撚開心

今日即場重心
熱刺主勝
曼城8.5s

一定中

gel

穿1記住補單頭信心注 唔中成條飛全炒好傷

鏝刷角啦

我曼會追放心

希望

而家買主晉有$3 車費資助

熱 3:1
鏝 2:1
狼 2:1
出多次波蛋

熱10.5b 係咪jump

祖記反cup有12倍
大家點睇

曼尻踢定點

合埋眼多陣 狼隊猛大眼3:0都得架

熱角大仲有無機

收埋先 完場90分鐘先gel

2:1都掂啦

不了 拎啲錢去食吉邊好過

好撚快姐 下半場一出黎就俾你

好耐無中波
有d開心 下面抽3個派1000俾我
有人要嗎？

曼要入 幾時都入到
睇live唔算hea㗎啦

Me

抽3個派1000俾我

失個球耶耶散步

乞衣仔中伏

中波但要人派

仆街水原

慈善家

好彩我買3x4豬左幾十蚊

有

屌 好緊張

求包養

太假了

睇我入多幾球

出左部Samsung都即刻trade撚左佢

盤仔就好 已經訓左4粒鐘

月巴打柒自己訓覺啦 之後起身收錢

Thanks 入落馬會ac is ok

盤仔心諗 訓醒收錢

話咁快又賺多1000
想點交收？

熱狗9.5b 跳得

打7緊

慈善家改名

諗起都戇尻 竟然買首回合贏4球既波

仲要球半兩球 針

曼唔似利既

角大GG

好伏

熱狼曼繼續gogogo

多唔多人買曼城上盤

停角

祖記應該完

mma完未

一陣買少少6.5大超高水玩下

如果有

祖記係咁食黃牌

即有角

點解係都唔信邪

祖記都on99係咁踢尻人

班老野跟唔上班後生

快快脆紅返兩個

好彩係少注3x4串陣間早波當試水溫 其他重注左熱狼

好在

死都唔會比佢引買7.5

三字頭喇人地

屌你老母
中小注輸大注

我訓醒了

可能小注都輸埋呢

10.5b真係難d

起身收錢

艾力臣d傳波

盤巴

嘩 盤仔

祖記遲早紅

有無人可以話我知而家幾分鐘

球證啲牌俾得算少

on99打人多過打波

熱狼

花巴無訓過？

3點醒撚左 日日都係咁自然醒 啲深夜西波好少miss

盤仔

祖記轉3後了
好似係

頭先十一點幾訓之後點幾就醒左 索性起身溫書

賭到咁大壓力

溫乜鳩 你對眼望左幾多眼啲notes ?

熱刺ng？
點睇 巴打們

唔關事 而家玩好細 相比之前

Support

1-1

熱1-1

1-1了

1:1

熱入多球ok?

問完即入

户口所有all in了 橫掂都係

未開波前有求尻其睇下 開波之後已經掉撚左

熱狗生性d啦

我熱必勝

熱狗生性啲啦 贏撚硬咩

cup佢老味啦熱狗

好怕熱刺KEEP住呢個比數 晉級

兩場都1:1完場

請相信熱刺

唔遲唔早 好彩有1.52倍

即場 熱刺7.5角細
曼城6.5角細
gel定先

1-2

針

1:2

走地真係好撚輕鬆

大户

我熱

係既我屌哂全隊

祖記

反CUP

屌你真係on99

on9熱刺

岩岩祖記成9倍晉級

打假波呀屌

我無買 鄧熱狗sad啫

係時候入角大

祖記D戰術有一手

入反熱刺晉級

又輸啦

熱刺真係次次依d位就自爆

NG訓身重注TOT

啱啱禁緊入馬會apps就入左

無account 補飛呀 仆街

cup佢老味

唔係同上年鈀一樣咁柒呀？

曼點撚樣呀你老母

本身想買祖 但見全部人都睇好熱 無買到

信念

輸埋 買左兩千蚊 又輸啦

咁鈀柒好多

曼下半有射過波？

oppa快d同我整番兩粒

點解熱刺可以咁柒 咁多優勢都可以比人反勝

泰妍條2.5 又中

屌...挽撚完

巴素利杯埋

巴素利goallll

屌你老母正一仆街

泰妍拯救埋燈sam wo

屌 夠膽就同我cup埋狼隊丫屌

狼隊有2.5b未

第二回合啲英超隊真係仆街 琴日利記 今日熱刺同曼城

我見你同時巴都睇好熱 咁唯有避

唔好亂講野啦
好大隻狼船架

燈sam個仆街

祖啲反擊真係

狼隊21射都入唔到三球？

快d比個6.5高水

再加注 熱刺6.5s
曼城5.5s
角細 必中

蘇超比多球啦

熱如果出局都係抵死
祖今日打得咁差

想喊出黎，早知買祖記晉級無輸咁多

輕鬆5千

無眼睇 訓得

追返買角大個啲

6.5大車開出

狼goal

On9熱刺

原來狼仔3-0 埋

兩場入球同角都一樣

估唔到鏝仲衰過利 俾假希望

狼30？

未來熱

有冇人跟，停哂角

咁勁

好撚慘阿
比熱狗類撚死

早知單頭買狼好過買熱

啊屌

好彩狼大波到 條3x4執返個本

狼幾正氣都無用啦
串左熱狗

大佬呀熱有冇咁柒呀

巴素利穩到

即有一角

有無大佬出水 熱刺班仆街

熱狗食屎

場波未完嘅

熱-6c

5

熱可唔可以10分鐘6角 再入一球？

今晚之後有幾多人反熱

6分鐘就得啦

都好穩

熱狗奇蹟10分鐘反杯！想睇你歐聯阿

幫你叫叫

不了 冰角

鏝都要比角

望住3皮變無買過

熱刺我屌你全隊

熱狗追和

真 我迷英超 所以想四隊都出到線
本身諗住車曼先危危地 點知熱狗自爆

反杯未 熱狗

想死

6c

貪得意買左10蚊

熱10分鐘-5c

熱1:2 5c
曼1:2 5c
話唔係劇本都無人信

入一球射佢12m!
主場唔黑哨 主場黎做咩

6

7

我夠幾千角細啦

熱刺入一粒比我輸半都好

熱狗奇蹟11c

7角

輕鬆收蚊

熱刺爆撚左啦

20蚊贏到2500萬

巴素利盤 x 祖記盤 x 狼盤 x 蘇超大波
垃圾蘇超 踢多個都入唔到3球

另外仲有注熱剌7.5s

熱狗唔換人等下年換？

熱比個4連角黎

未來熱冇未來啦屌

曼城5.5 6.5 7.5 8.5
全角細
穩收

熱一係俾多4角 一係入一球

熱刺全部斷腳啦屌 好撚灰

建議而家想買熱刺角大既諗清楚

買咗8.5啦

冰角

買左無計啦 唯有叫爆佢

唉屌你熱刺唔差左輸多幾球

和啦 俾我少少地贏狼個注 唉 屌

4分鐘4角

冰呀

肥普d換人決定

係咪打假波 歐聯兩場都1-2

call icac

熱狗比多3角

熱角

好撚灰.....

比返個位阿記啦

快完？
兩邊都快d收皮啦好嘛

角細又中

好撚柒灰

唔換走後衛 笑死

熱刺追數角啊！

今個星期歐冠全下盤

熱狗比角

又買左等於無買

熱狗都叫有過希望
阿記每次首回合都已經知收皮

全1-2

熱狗爭d

俾人3分鐘就反cup到 歐聯喎

中柱啊屌

兩舊屎
早餐食定晚餐食
晚餐好似慘d

咁都唔入

其他人好似on9仔咁 靠南韓人咩

垃圾利0-0

熱狗下年見

阿妓連前五都難 仲發夢想踢歐聯

熱刺真係比狗屌

番去打飛機啦仲踢乜尻

不過連績3場歐聯1-2

想下姐

你老母咁樣俾人反杯 唉

串巴素利盤
基爾
狼盤
真係gel到上心口
而家和波比等贏少少都唔得

完 12m都唔洗射

7c ft

祖記好波 踢走賤種熱

歐聯開撚哂下盤

好彩死都唔買7.5

熱刺又自爆了

原來8.5是個大陷阱

有無大佬出水 想追數

熱狗正仆街

好 各有各贏

上面條15x10 過關反級飛 不得了

唔緊要 好彩唔係買好大

祖記巴打上水

祖cashed

啲角輸晒 好彩汁番少少

我青爐條飛贏左79蚊
仲出唔出好

出啦 支持你

垃圾蘇超 入得2球
條4串1收少4k8

今日又jump

仲可以睇保方

哥連泰斯

-1

9點兩場大波串有冇得諗

出啦要追番熱狗班仆街

執注狼隊都好 多謝盤仔

一陣細波嘅話都係輸少少

唉 屌 開返個account 學下補飛

你玩真飛架？

走地買大波好爽

啱啱一打開個apps想補就cup左

兩場歐聯追返尋日閪花30k

借銀行30k allin西花果個？

朋友account 落注 啲澳職 日職就玩真飛

祖記連續兩場屎波都贏

既然你都起到身 開番個戶口玩即場啦

熱刺痴撚線， 踢咗成場好波突然3分鐘派兩球膠即輸

有無SC巴斯隆拿手足

盤仔呢？

10k計劃暫時依家2.5k 繼續慢慢推上去

老師不了 上次都係下盤 輸到訓係到

sorry 無追post
如果無得玩即場就唔好買咁大

以後唔撚買串燒 慢慢贏好過

老師作客好廢

聽晚買d ac大炒阿記既波膽
3:0 4:0

串一記住補單頭 記住

聽朝可以食個靚早餐

最唔抵係補唔切飛 邊個估到佢咁撚快cup

咁就係我o既幾個月人工

大戶出現

補撚左熱狗冇補狼 熱狗正仆街

Wanna die

27和

我係你我唔會貼飛 收手算 借銀行錢贏返執身彩

我自己見到賠率都冷笑左聲然後無買到

切忌有僥倖心理 輸錢皆因贏錢起

我跟左

叻仔

熱狗真係無咩大賽經驗

訓多陣先 一陣返早

早抖賤熊

有冇615下盤

羅沙全大

我屌佢岩岩6:15:01都唔比我買

個個貼事後飛

人地係威既

我叫你 未來熱

買咁大贏咗仲唔出嚟攞威咩

熱狗

俾人反cup

熱刺

d事後睇到我扯哂 好威牙

對住我扯唔扯到

應該輕鬆頂實

就爆

Sc 巴塞 準備入

Goal!!!
1:0

唔好呀 我跟o左2.5s

有無水

不過睇近績 兩隊都係比人入多 好小入人 應該無事的

你係tg gel行哂頭咁 我就驚了

巴塞追和未

Sc巴塞 針埋 屌

係咁易叫下就和

1-1
會唔會杯就唔知....
可否全部都1-2呀

叫cup得唔得

1：1 重有成2x幾分鐘 有機呀

假疤快啲入波

美斯快比多球

99.9%系列
狼盤✅

見重差0.01%無買到

其實係訓o左無買

一講就1-1
但係我咁耐以耐黎 買上盤領先到比迫和就經常發生好似熱刺咁

但落後到杯 得獌同淘寶含大...
巴塞可再返奇蹟反cup嗎

祖又要叫cup 巴塞又要叫cup 咁賭真係無半條人命

今晚 阿仙奴

Ac 馬睇會了

有無料

9點 堤格+1

咁一直中落去

想贏錢都好 朝早波唔熟真係賭唔落手

Gun 大蛇就 ok

輕鬆贏錢 祖記

巴塞入未

3:0 4:0

你個名

2-1

等緊巴打d 水

山度士對家

巴屌你老母

拉老師半大

針撚哂 屌

100%系列

山度士cup佢老母

巴塞追和都好啦 大佬

屌啦星 切洛 做乜狗入咁多

巴塞書波 唔撚係下話

我都係
等水追數

巴塞廢到 仲話西甲第一

賣左屁馬係差d...

切洛 你入夠架啦...收腳啦
羅隆 豬兩粒就咪撚咁認真 hea踢埋去佢算啦

美斯又散步

屌你老母偽巴塞
食屎啦

山度士咁撚廢針

即場巴塞個9號咬人喇

水晶盤

唔撚怪得啦 客隊紅o左個 主食住十一人優勢 連入兩粒

上次買完 老師作客就知 以後一家要買對家

rc 巴塞快cup

切洛 咪撚再入

dbs compass visa

山度屎大波

雖然無買 但G持

Google有6間比較 咩2月更新嗰個

切洛冰球

有無巴打有心水
早上啲盤真係好鬼難睇

張張打電話去hotline話cut卡都 免年費架啦

利申無信用卡

學生就免 唔學生先收

係呀 我都用緊

cashed 多謝盤仔

山度士踢假波屌你老母

屌你偽巴塞

好彩100%聽盤仔話無買3x1總算有錢收返

同事買反cup我無跟
估唔到熱主場咁樣衰

完左

一陣要水晶嗎

補唔切

ok,gun.
財不入急門

想死 得返100
由1k針到一百

同路人

巴打，加油，
正如你個名一樣

嘩尋晚啲歐冠係發生咩事

出糧變得返半份糧

巴素利+2 派錢 多謝狗會

2串一 過左祖記 死曼城 dllm

有d想要屎砵亭

作客首回合贏5球 主場慢慢hold住都得啦
利記都有眼你睇

agger

輸埋0845既收手
cashout
主盤
客盤
主盤

士砵亭水晶 2.5大
路昆奴[+0.5/+1]
FC多倫多[0/-0.5]

昆卡串普馬斯
有冇伏

我水晶3.5b

無買可能係好事

好幾日由1k針到得幾百 就中條過關返上1k
日日好似白屌波 但至少返返本

宜家直頭針到底

唔撚係掛

9點想要多倫多 求屌醒

買左成皮哥斯拉，有啲後悔

加埋我 200%

12M

琴日場希拉 奶撚o左 所以一日未吹雞一日唔知

叫定goal

拉老師果場？

咁快 想入2.5b都入唔切

老師又可以收得皮了

水晶1:0

主盤一球

秒goal?

買唔切半大

拉老師咁快輸12m想點

2.5b大波波

已all in對家

老師作客 上次領教過

200%都唔跟

上10k計劃依家暫時3k

我44分果時買左啦
開波先睇到你地

尋晚買咩

繼續入喇水晶

杯條撚 上次對兵工廠 入果一球都係靠12M
最後2：1完場
嗌撚到我斷氣

水晶繼續入 9.5大

9.5 same road

發夢見到4:1

上半場2-0
下半場2-2

2-0 之後4:0

上次買完比某巴打屌醒
老師主場係有點料 但一到作客

昆卡嗰場客隊已經3張黃牌
睇黎又準備紅

水晶ng ok?

堤格

水晶平時有冇角

老師ng

堤格x蒙特半大

有無人知615果兩場大概幾時派彩

上場對老師都係得6角

角球數 大 細
[7.5] 2.10 1.65
[8.5] 2.12 1.64

我記得時巴話買士砵亭

角細穩到

比狗屌

水晶3.5大 多倫多2.5大

多撚多上盤

角大已死

半大已死

入老師ng 玩下

刷角入波好球隊呀

對家100%系列

水晶3.5大 多倫多2.5大 屌你老母

角細100%

水晶 射爆老師佢

老師比人禁住屌

老師比d力

快d屌多粒

All in水晶宮2.5大

老師淨係係屌學生妹果陣先落力 踢波就...

學下蒙特啦 角大呀

G持
利申入o左2/2.5b

水晶快啦

遲左見你話老師作客唔得
而家要出盡力屌老師

多倫多俾人禁住屌

水晶入未

屌 昆卡fake goal

6.5b數下角

正仆街

3.5 @4.1

入波未

6.5@2.13

拉老師再唔入就去你地國家屌哂你地老師

買果隊又有fake goal

屌 個半大咁樣輸

角細gel

Fake 完對家入。。。

水晶刷角入波進級啦

點解仲未派錢 其實係咪輸左

4.7倍晉級，唔會咁好死

已關

尾

要等好耐 閪波

中哂囉咪

哥斯拉唔識入波...

老師你唔入就比人入啦

突破盲腸

半大jump

唔該上面巴打
同fd共用 好少買
真心唔識

ac都共用？
條女2份屌？

賤種南美波 反熱中完比返佢

多倫多 比人禁屌

蒙特半大cashed

果隻廢真係

買撚左

咪係, possession 72/28 都唔識入波, 曼城呀依家

主客主

哥連泰斯入返456定下驚先啦

入波未呀昆卡

苦主

多倫多2.5細穩如狗

全大都死埋

訓咗無睇 熱9主場贏幾多粒

水晶晶 整多兩粒黎
一係老師整多幾個12M比水晶晶

比水晶入啦撚屌

老師入未啊屌你老師

水晶入波啦快d

支持清

老師快入波

5.5角大

屌你老師入波未

入得一球都叫踢波？
求撚其搵個人dum個波入龍啦

昆卡10

紅牌

士砵亭水晶 6.5s角細gel

重有成半場咁快gel

哩2日輸左半份糧堅係驚 gel到你對唔任

水晶廢撚到
幾多機會

一個球員100%離場

水晶3C-7

水晶1more pls

叫得水晶既都係垃圾

昆卡紅左仲讓緊平半

水晶宮個全格擺曬落口 都要lur返出黎
好彩唔洗嘔

人地跟本望和甚至輸1:0都冇所謂 猜住踢
而家打多個比放棄埋個possession

1:0 0:0不如唔好踢

有冇5.5b同路?

老師追和未

11點玩唔玩好

渣ga 一粒都無

4C-6

水晶唔柒入冇得玩

水晶唔係1:0到尾下話

夠啦 上盤全格

咁就拿拿聲俾人入一粒啦

買左咩 唔係平半盤黎架咩

以為fc好勁添

ng

Same

奇蹟大角
4C-6

琴日中6k馬輸剩3k

昆卡紅咗仲勁
快入

屌啦星 見水晶近績一場最少兩球
入波啦 屌佢老

諗住佢想晉級會攻 點知畜牲到咁

6k

普馬斯轉左盤 早買左

咁睇馬易玩啲

打架呀？咁多牌既

老師追和好嗎

全部斬哂佢啦屌

即場買左2倍冇入球

want g

昆卡1-0！

Jump

屌你真假波 打多個仲比人按屌 1:0

屌 紅左都入到？？？？

堤格goalll

jumplu 輸埋200

水晶 入球呀 屌你老

追和啦 紅左都入

屌你老母拉老師入波未

打多個特別勁 跟本客隊hea守 又唔逼慢慢猜

祖都極速反cup 全世界都係假波

紅咗後客隊啲控球一路輸得仲多 又冇攻過門
係咪收錢假波

唔係 客隊下下反擊 都4打2 不過又中柱 又轉邊over

多倫多 針

老師比狗屌

琴日祖唔算假啦
臨場換人有奇效姐

水晶入多佢一粒

賤種球隊

垃圾水晶!

和得未屌

佢又一開波都防反 屌你老尾睇黎上盤巴打中半格

比返球12M老師未

頂撚住

臭閪垃圾水晶,

入波呀 屌你

買主收硬半格 有機收曬全格

水晶 老師 你地是但一邊入就得

痴撚線 要晉級都可以hea 撚到咁

多倫多1-1

Fakw

多倫多追和反杯

2:0

昆卡2-0

2-0

哥斯拉入到波, 我願意親身示範屌波多野結衣, 表演比咁多位巴打睇

昆卡紅左個反而入2球逼到有加時打
客隊執柒左佢啦

屌 水晶學撚下人啦 入得一粒點做野 紅o左都入兩粒啦

水晶 學下昆卡啦

多倫多反cup戒丁一個月

屌你客隊準備按屌了 無啦啦打加時

屌老師老母

水晶 老師 有一球我戒丁三個月

拉老屍自爆一次啦屌你LM,水晶無撚用

想G

cls架

仲好 有進級買

水晶畜

佢地攻力都無咁勁啦
仲奇蹟兩球？收皮啦

睇錯 水晶

士砵亭水晶頂住唔好再拎C啦

水晶入多球就出線都唔入 對唔對得住球迷同老闆

7C-3

On9 6.6s jump

老師goallllllll

媽 我safe了 1：1老師

爆多幾角黎啦

戒

比左了

老師 終於屌到

加碼, 口爆埋三上

入啦

拉老師1-1

#624

你睇返,又係100%

老師cashed

好撚滾動 我以後淨係睇女老師av了

2.5大未 屌你老母踢成場打和不如唔好踢

又入波又刷C , 好波~ 拉老師

老師頂撚實

好 輸光了

Btw 6.5b @2.13 cashed

好彩買撚o左2/2.5b 安全上半個岸

8C-2

半場6.5s 心知不妙 但都買咗
唉

老屍

西雅圖

收手啦水晶 你晉撚到級咩

咁樣爆8c

角呢 屌

買水晶主w

成場係到留力 後面即刻發力爆角入波 殺晒d飛 絕呀

比多兩角黎

水晶比多2角比你入多粒

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

昆卡入到咁多
我冇買到盤

好多1-1

多謝支持, 今日開心, 順便屌埋JULIA

角贏都唔夠輸大波 屌！

垃圾 一早唔刷角

立即完場

岩岩有和 5倍 見到無買

唔買fg買盤
係我傻仔

哇屌

2:1

2-1 ON99

屌 2-1

屌 水晶2:1

咁都大波到

拉老師仆街死

屌你老師

世界假波

水晶盤
99.9％

Goal 2.5b 3.8 cashed

應該無人跟到啦

開到大波而光榮出局

見到大家好似坐過山車咁

終於10k

2.5b cashed

....

嘩 吊2 1

爽！

快刷2角入多粒

。。。。。。 老師

我也是醉了

痴撚線

水晶宮狗黎唔撚早d入

入一球輸粒得唔得啊

9c!!!!!!!

2:2！

9c

夠薑開2:2

9C-1呀屌

歡迎加入單機模式

90$@8.5

神奇9c

Block

有撚咩 老師 一球起一球止

大波過關又差一球 想死了

派我未

11點有無客隊朋友

10c

咁都3球

差wt

10c未

9

你買o左幾錢

臭格入多粒

見到封盤果陣有10倍

水晶狗咁搏做咩

cls

再一次比水晶玩死

幾條友夾埋去做角球 真係好假

臭格臭格

而家狗會下一球派彩咁撚慢
老師第二球都未派

琴日緊仔贏 推左落岩岩角同2.5大 3.5大
開琴兩注唔洗死

9C盡左力我知架啦 算啦

推多幾口派

做就做多個啦 得9c
好彩 買左8.5 9.5 中番注唔洗輸

3中1
11點all in鳩買

屌你多倫多反杯到未

跟YOU推, 可以?

11點要咩

派我派我

又練心臟

馬會水晶果場1:1

客w*普馬斯*2.5s
好黑仔請跟實

無改到

屌你 補時入不嬲慢

2倍 肥肥

??

多倫多win到戒丁一個月

ok

其實係琴晚馬贏
波依兩日狂輸

屌